[龍珠超] BD/DVD訪問 室長伊能：「正在穩步準備下一部龍珠劇場版」！！

BD/DVD訪問龍珠室室長伊能：正在穩步準備下一部龍珠劇場，
布羅利太強了，下一部大概是完全不同的方向

呢個不同的方向唔知係指邊方面，唔係變日常番呀嘛？

轉自：儀迷

期待

比悟飯做主角

悟空極意封頂左 唔通又出新MODE咩

阿樂大戰超級培植人

算數啦悟飯

我都係

套布羅利前半段啲畫風似z動畫睇落去好似唔錯
但係後半段啲光影整到好似啲大陸電話game宣傳片咁頂唔順
劇情又鳩
新個幾套都係神與神最好

布羅利日常番？

希望有cooler